let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ Ấn tượng?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan2/Phần_2_Ấn_tượng.mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Vui.mp4",
      "../videos/phan2/Phần_2_Ấn_tượng.mp4",
    ]
  },

  {
    numb: 2,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ Ghét?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan2/Phần_2_Ghét.mp4",
    options: [
      "../videos/phan2/Phần_2_Ghét.mp4",
      "../videos/phan1/Phần_1_Sợ.mp4",
    ]
  },

  {
    numb: 3,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ: Ngạc nhiên?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan2/Phần_2_Ngạc_nhiên.mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
      "../videos/phan2/Phần_2_Ngạc_nhiên.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Sợ hãi",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Sợ.mp4",
    options: [
      "Sợ hãi",
      "Xấu hổ",
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ Buồn?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan1/Phần_1_Buồn.mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
      "../videos/phan1/Phần_1_Buồn.mp4",
    ]
  },

  {
    numb: 6,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Vui vẻ",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Vui.mp4",
    options: [
      "Vui vẻ",
      "Lo lắng",
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Tức giận",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
    options: [
      "Lo lắng",
      "Tức giận",
    ]
  },

  {
    numb: 8,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Lo lắng",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Lo_lắng.mp4",
    options: [
      "Buồn",
      "Lo lắng",
    ]
  },

  {
    numb: 9,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ Tức giận?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
      "../videos/phan1/Phần_1_Buồn.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Đây là câu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Tôi lo lắng bởi vì tôi chưa học bài cũ",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Câu_phức_(Tôi_lo).mp4",
    options: [
      "Tôi vui",
      "Tôi lo lắng bởi vì tôi chưa học bài cũ",
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ: Tôi vui?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan1/Phần_1_Câu_đơn_(Tôi_vui).mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Câu_phức_(Tôi_lo).mp4",
      "../videos/phan1/Phần_1_Câu_đơn_(Tôi_vui).mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Chọn câu đáp phù hợp cho ký hiệu dưới đây",
    img: "type3",
    answer: "../videos/phan3/Phần_3_Tôi_buồn.mp4",
    source: "../videos/phan3/Phần_3_Chào_bạn_hôm_nay_bạn_cảm_thấy.mp4", 
    options: [
      "../videos/phan3/Phần_3_Tôi_lo_vì_chưa_thuộc_bài.mp4",
      "../videos/phan3/Phần_3_Tôi_buồn.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Chọn câu đáp phù hợp cho ký hiệu dưới đây",
    img: "type3",
    answer: "../videos/phan3/Phần_3_Phải_tôi_buồn_lắm.mp4", 
    source: "../videos/phan3/Phần_3_Bạn_buồn_à.mp4",
    options: [
      "../videos/phan3/Phần_3_Phải_tôi_buồn_lắm.mp4", 
      "../videos/phan3/Phần_3_Tôi_khỏe.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Chọn câu đáp phù hợp cho ký hiệu dưới đây",
    img: "type3",
    answer: "../videos/phan3/Phần_3_Tôi_lo_vì_chưa_thuộc_bài.mp4",
    source: "../videos/phan3/Phần_3_Bạn_thuộc_bài_chưa.mp4",
    options: [
      "../videos/phan3/Phần_3_Phải_tôi_buồn_lắm.mp4", 
      "../videos/phan3/Phần_3_Tôi_lo_vì_chưa_thuộc_bài.mp4",
    ]
  },
];